[求軍師］阻你2分鐘 運動勝與負

相信經過今日機場
大家都會覺得我地輸哂

其實大家真係要諗一諗
自從「二哥」回歸之後
我地既運動 開始出現左問題
自從 11/8 有鬼捉手足
12、13/8 我見到既係大家開始意見不一致
為左捉鬼而搞到大家會開始屌 開始分化

而家既情況就好似當年14年雨傘運動咁
分化下就會自亂陣腳
我地抗爭既目標就會因為正中佢地下懷而收皮

係前線做任何事都會諗住咪鬼就推唔郁個運動
捉到鬼係好事 但比你捉多10個又如何
會focus左變成捉鬼遊戲

每日我地都有做錯，但我地都做靠改善、進步好中先行到呢一步
六個條命，700個義士
仲有好多手足因為滅火而敏感、傷哂
有好多捐物資而冇錢開飯

我地絕對唔可以比佢地犧牲

我地要靠大家團結先走埋一齊
先可以贏依場仗

我地唔可以比人睇死做曱甴

要記住 今次輸左 香港就會永久玩撚完
要贏 一定要靠大家

要做個有智有勇有謀既香港人！

要每一日都要傾 都要檢討

和理非有和理非既諗法
勇武有勇武既諗法
我地唔傾唔講 只會同共狗冇分別

黎緊機場繼唔繼續唔緊要

而家最緊要係18/8 民陣大遊行

煞停警黑暴力 落實五大訴求

8月18日（日）
下午2時30分
維園集合往遮打道 終點集會
不反對通知書申請中

而靠大家幫手做宣傳
要搵哂所有和理非、勇武、銀髮族等等
希望要話到比全世界聽
我地既訴求
仍然都係未答覆過！

預左好多負皮
皆因P牌仔

最後再講多次
每日一定要檢討賽果

光復香港，時代革命。
兄弟爬山，一齊努力。
一個都不能少！

自推

檢討賽果真係好重要

推

612 721 811

推呀